［求救］notebook 駁mon 玩唔到lol

最近買左個mon, 諗住連埋notebook 有兩個mon 用啦
但我發現一連左mon 就開到唔lol
就算我將畫面輸出落個mon 到都唔得
而開唔到lol 既意思係我揀完英 佢load game 就彈，話遊戲崩壞之類既野，有冇高人可以指點下

部notebook 係用緊win10, 用HDMI 連個mon

Push push

push

Push

單mon 都唔得？

唔得，我好似開錯
［求救］notebook 駁mon 開lol 彈game

Laptop有冇spec?